其實拍拖耐左除左行街睇戲仲有咩做…

我念好多情侶其實慢慢都係去對方屋企到hea就算，邊有咁多街行咁多戲睇

好撚悶呀屌 又冇得上屋企

做運動囉 book場吓羽毛球

土地問題

我有念過 但好似老餅先會做
我覺得一齊gym好啲

哈哈哈 thx

試下唔好理肥絲
負評都廢事比佢
唔想比佢有存在感

吓
好多後仔打羽毛波喎
乒乓先多阿叔打
反正試下無妨

ok

佢都收緊皮

食飯cafe嗰啲囉

我都知會食飯
cafe都想試 但其實同坐底食飯傾計有乜分別…

試下去時鐘酒店

行山 踩單車 去海邊 睇展覽 去啲熱門景點打卡影相 一齊參加workshop
見到咩新嘢都可以兩個一齊去試
香港地拍拖 點會無嘢玩

鬧交
我諗拍耐左鬧交佔既時間愈黎愈多

做愛

各自上連登

做過你講嘅一半 但感覺都不及行街睇戲
可能比較無駒無束

我都係咁 樓主幾歲？

扑野 巴士上又好 隧道又好

隧道？ 係咪西隧

扑野d女人又會拎黎講架啦
話咩淨係當佢係私家雞

咩事
咁你扑都唔係日日扑呀 咁就你問題啦

唉 大家都念唔到

一星期一次都算當佢雞架
岩先俾人屌完
所以分左手
我唔assume叫雞要受氣

要女仔做運動

我都想知 仲要一齊住

露營啪啪啪啪

啪啪啪啪啪啪

翻大陸 叫雞

你姐係話自己條女係雞？

你嗌分？

得咩 好撚熱喎咁嘅天氣 點扑

你試過未先？

btw 成個營震到仆街

打桌球一路打一路傾最近d野無得輸

秋冬啪囉

爆房

你條女係"四眼妹"?

念你老母咩
你試下跟住讀一次先post啦
念念念

冇依個勇氣走上去

去公共圖書館坐隔離睇下書/notebook

坐下公園拉筋熱身吹下水

5點去到沙灘訓下（帶小帳篷，沙灘墊）

我地一個月加埋最多用1500拍拖錢

垃圾

拍拖唔洗用錢堆砌出來，心靈上交流仲正

我以前study leave個陣都係咁
我係由咁樣先，再去行街睇戲。我地係已經行厭左沙灘同圖書館

坐係對方屋企傾將來2個間屋要點

Bb點教好

傾香港個局勢

大把野傾

睇黎你好愛對方

恭喜曬

就算我有 條女都唔肯啦

係

好少突登洗錢

反而會傾點樣係股市搵錢
多數2個傾另一半工作處理（佢打自己工）

平日番工個腦好累
唔想去搵咩活動搞

得閒煮下飯仔仲好

好多既 一齊報下workshop DIY 下
上次同囡囡去左一齊整蛋糕
搵下好西食 又一日

當另一半係soulmate
咩都講

真係每日頭條好多新聞catch up
貿易戰都有排傾

又睇下tao bao 傢私/
睇下連登都好多野傾

如果出面班貴

可以搵工聯會個d班一齊上
學下語文 急救 煮餸班
政府康民射 箭都係40蚊

做愛囉

你就好
一有咩意見不合 特別政治，新聞嘅個人睇法係好易會挑起怒火

識玩

搵大家未學過 但又有興趣嘅野玩下囉
只係學整野食都玩到幾個月

就嚟變月經

其實香港地拍拖可以做啲咩？

LIHKG @ Android

去啲未去過既地方
香港雖然細 但好多地方真係未去過
如果同居既話 咪玩下煮飯仔

食飯
香港咁多餐廳你食雲曬

咪你廢囉

我都想煮飯仔

係wo
有乜推介

一齊研究下金瓶梅

行山囉 唔信香港咁多山你行得哂

得閒咪去個旅行

一係搵d興趣去做 平時唔做 去學 去玩下

睇你事後咁講野都知你真係當人雞啦
比人拆穿又要上黎屌
抵你比人飛

係香港 有得上屋企已經屈哂機啦

日日落雨已經少左好夠選擇

通常都係平時唔係點理人 冷冷淡淡
搞野就興致勃勃 女人先會咁講

屌咪係 死厹 屌你老母

互摷渣波唔少得

有屋企去好好多 係屋企煲下劇睇下戲又得

玩下d合作game 再唔係坐係度hea下吹水都得

同埋可以慳錢 係屋企食或樓下食都唔會貴得去邊

留係屋企最爽
一覺得攰就可以攤返係到
出街果時好攰又冇得攤
同埋依家又熱 出街出到個人好躁

留係屋企hea最開心

進化到買飯買齊嘢食上屋企叮 繼續hea係屋

次次唸去邊都唸到發曬燜
又話熱 又話多蚊

btw你唸就唸啦 念乜鳩姐

女朋友行兩步就話攰
曬一陣又話驚曬黑

睇你有無錢，
無錢真係無咩野可以做

Book場打波 咩波都得 志在玩下
游水 行山 做gym
5 6點去沙灘訓下
去下博物館 唔好鳩行 真係睇

傾吓點移民/點幫第時仔女舖路再帶埋你兩個移民

係屋企涼下冷氣 食下雪糕 睇下戲 咪幾好

未打完
要真係睇 咁大家又會有話題講
去遠啲地方食野 explore下

諗字係咪真係咁難打

同好多個人拍拖咪得

冇活動都唔係問題，係香港做嘢冇時間冇體力先係大問題

本身條女已經要輪班，唔係好容易夾到時間多數都係見得一陣最後都係食飯就算

就算答到禮拜六日放假，去到邊都逼到死有咩熱門地點唔會迫㗎？

就算有地方，難得放假都係想瞓到晏一晏先出去，出到去都冇左半日去到最後都係搵個地方hea食下飯就算

情趣既野真係要keep住睇連登純愛故+莎比亞+網上啲人些牙

落樓下做gym

行山？

時間=錢 錢=時間

有錢可以有好多嘢玩 淨係workshop都講緊好多選擇
皮革 鐘錶 蠟燭 花藝 畫畫 之類
但報喱啲都唔平 有碌鳩嘅甚至要比兩個人錢

到玩完之後冇錢 又要返一輪工
到返工果時又嘈冇時間拍拖

拍拖係要俾錢架啦 正常交際都要啦
平有平玩貴有貴玩嘅啫

Agree

男朋友怕熱又點算

多數行山

各自返工

月經post

香港已經好多野做
你試下係外國拍拖 完全無地方去

Airbnb

仲有人未完全block肥絲

近排係屋企都女朋友玩overcooked 都好啊 雖然通常都玩到燥

小心沙灘海毛蟲🐛

釣魚
hae足一日

點解拍拖一定要有嘢做?
陪對方鳩hea其實無咩問題

detail please

好酸

前提係屋企無人或者有自己房

蠟燭🕯️？

諗呀仆街 念乜春 有無讀過書㗎？

因為羽毛球鳩鳩下都好似有來回球，乒乓球唔識打就係唔識打

我地會一齊學野 學唱歌學打拳學整手作

佢成日都想跟我打拳 但我唔想

點解你會ok，覺得個度啲人會虎視眈眈我條女，加會柒比條女睇

窮人唔好拍拖 拍拖就唔好怨

yes, 但條女話因為我屋企有人，唔想上來。

我未同女朋友出去住之前，一個星期入面一日行街，一日上佢屋企食飯，一日打羽毛球，一日開房做愛，多姿多彩

搵新野其實好多野做 做d冇做過既
當你港九新界又行哂 去哂d景點 博物館 又有做開運動

都仲可以搵新野做
睇下話劇 去下jazz bar/ 地下樂隊band show
cwb新開左個mini golf又可以去下 去d兩人既party room又得 早排去左迪欣湖 玩下撐艇仔 又過一日

咁樓主平時點樣啪啪？

如果後生拍拖真係無計，屋企過唔到夜，唯有食下飯算數，起碼有冷氣坐下。

如果有返咁上下大，都係要買樓搬出黎住先得，
有自己地方，出街又方便，在家又可以休息。

日日同佢打機咁濟....

你個4點係覺得悶定係點?

悶

我都鍾意同男朋友一齊去睇下展覽
其實邊行邊傾 會多咗好多話題 乜都討論一餐
唔小心負皮咗

一齊打機都悶 你本身冇打開機?
正常有打開機 條女一齊打應該好正至係

有打 不過佢要我玩lol 我覺得悶 我玩其他

但成日隔住online打，始終都悶。

online就唔同喇 如果係同居日日一齊打機 就差好遠

明哂 佢剩係鐘意lol? 叫佢玩其他囉

幾耐啪/過夜 一次？

如果同居，我覺得各自做自己野我都覺得無問題啦。起碼有得見先。

其實係睇相處 而家悶架話 第時日對夜對都會悶

我女友好多野講 我又會同佢乜都講 認真既會傾 幾無聊既又會傾 所以完全唔怕悶

睇黎巴打就係成日冇得見個類

念乜鳩

買d模組一齊砌 或者買d野一齊整
eg煮飯 diy下銀包
其實整d咩唔重要
重要嘅係兩個人一齊去共同完成一件事
過程中互相幫下手 串下對方都幾有趣

如果唔好彩有嗌大交嘅徵兆就一野推佢落床
做完之後出晒火就冇事都冇

個個星期都係係屋企HEA
兩個都唔願出街
出街真係無野做

我暫時係同屋企人住，好彩有房。
間中條女會上來過夜，但條女唔太想，原因係我屋企有人
將來好快會搬出來住

去街又話人多
搵運動一齊做又話懶/怕攰
玩PS4 又話唔想，驚玩左成日
玩電話驚又三分鐘熱度
一齊寫小說又話怕7
你老味係咁ban但又唔幫手諗
問你有想做又話唔知

我覺得女人最想做 食 同 訓，玩都係其次
有間房畀佢睇劇，玩下手機訓下，應該夠抖一日。

一個月去1,2次酒店

唸你老母個閪咩
係諗啊

以前一個星期有2-3次 而家耐左都有一次 有時兩個星期一次
唔係同居既 以前剩係諗扑野 而家weekend會用D時間去下唔同地方 咪會冇扑野

見撚到樓豬啲回覆都炆炆地 咪撚再覆佢啦

去長洲啪啪啪

點啪？

我地會起屋企挨住對方一齊上連登

lm

即係你同居緊？

未同居 意思係以前一見面就會剩係諗扑野 而家除左扑野都會想一齊做其他野

你唔講我都唔知原來無左4樓

要乜撚勇氣

未同居
一個星期扑到兩三次咁好#
互相會上屋企？如果次次酒店扑都好貴姐

驚咪自己book酒店囉

你岩呀 我真係唔想日日出街呀 好攞命
條街又多人
唔係唔鐘意同佢一齊
但可唔可以搵個舒服啲既地方
(土地問題)

以前會上屋企+酒店
而家好少去酒店啦 都係上屋企 但係上屋企都已經唔會次次一定扑野

打下機幾過癮
我地除左一齊打機就冇咩做

野餐 行山 影相

瘋狂扑野呀！
含撚深喉口爆吞精再奶返乾淨係常識啦

Live

就係應機先要更加大力砌佢
等佢high 到仆街又要忍住唔敢叫

lm我都係咁， 想行山去下戶外條女又怕熱

唔做任何野, 只要一齊就好舒服.

其實如果屋企隨時上得，就咁喺屋企hea吓已經好舒服
唔使刻意諗做啲咩
可惜香港並俾唔到一個咁嘅環境啲人拍拖

同人拍拖=預備同對方過人世/預備結婚

行街睇戲=約會

咁多時間諗去邊既
之前同女朋友一齊 大家返工已經見得好少

其實拍得耐就係咁, 冇咩地方好去
我自己本身係去邊度同食咩都冇主意既人
(本身宅,加上女友食野係好撚麻煩)

不過一齊就唔會點悶, 因為我地兩個都多野講

近來減肥(兩個都肥肥地), 成日一齊去做gym
做運動真係唔錯既活動, 大前提你地真係做先好, 同埋個女仔真係想先,
成撚日見到d情侶又唔係做又霸住部機唔知做乜撚

食完簡單食一餐傾下計就夠

最撚麻煩係生日

利申:拍左十年

生日 或者 節日 都係頭一年重視, 打後開始都係簡簡單單過就ok

你諗做乜都好啲
我仲諗緊點先有女朋友

我女友就逢weekend過黎我屋企hea+撚貓
利申: 一個人住

如果唔係佢返工同我屋企距離太遠
佢直頭可以喺我度長住啦

睇女朋友性格
我女朋友唔係一定過得好驚喜又或者好昂貴
但都會想有D野做

禮物又係, 佢冇咩特別想要
但係我自己犯賤, 覺得生日要送下D佢喜歡既野
真係自己攞黎賤

我就真係簡簡單單過就ok
所以佢都係BOOK間餐廳同送兩件恤衫比我算
(連續兩年送MUJI恤衫 )

我地都簡簡單單 送禮都係得1,2次
打後都係自己手工勞作整下卡咁
係重要日子先book間好d既餐廳
平時出街食就求奇平價野就ok
秋冬周不時weekend會自己整野食野餐
夏天就行下商場睇戲

分手

直接同居，放假大部分活動就係攬埋一舊部足半日，然後煮個麵食，
食完一齊返房hea，hea到夜晚就出街食個飯，之後糖水，行一陣海旁就返歸。
我有問話佢會唔會嫌咁樣太悶會唔會無新鮮感，點知佢話佢好enjoy咁樣 難得佢enjoy我又enjoy ，而家拍拖都拖到兩公婆咁

先唔講係唔係要扑野而上屋企 因為對對情侶對依樣有唔同睇法

如果雙方可以比對方上屋企的確多野做好多

煮野睇劇或者有時真係只為有個地方HEA下

因為現今有部份情侶係會怕比對方上屋企
(太細，太舊，長期有屋企人在家，女方怕上屋企就要比隻豬人)

我都想快啲同居
一齊打下機又得，去買餸玩煮飯仔
已經無意慾行香港啲商場

扑野

夜晚行海旁傾偈

玩overcook玩到分手

我地係一對二既班 我男朋友應該唔會覺得係柒俾我睇，同埋佢打緊個時我只會覺得佢型

要咩勇氣呀？

上到去大家都知咩事啦！

根本無人會望你

排隊等房自己坐埋一邊玩電話

邊鳩個得閒望你

btw有啲雞蟲廢老會打量你條女

真？？

Book酒店做運動

拍左6年，依家係出面活動到四個鐘已經好罕有

聽人講

簡簡單單幾好丫

唔好話幾年，半年已經唔想出街，而家又熱香港又冇嘢行，又要同人逼 ，留喺企打吓機睇吓嘢扑吓嘢仲開心

Ikea
K房
Party room
Library

係 市面有啲手工蠟燭班 整完拎返屋企燒
回憶製造過程嘅甜蜜 為當下嘅環境增添情趣

要排隊又好似好尷尬

你幾時會同居？
如果有自己屋企，都可以出街行商場，但起碼一累就可以隨時回家

學生哥先會講呢啲
出左黎做嘢日日做都狗咁樣
咩地方都唔想去

有啲怒奇嗰個一見面就一定會唸扑野既時期維持左幾耐？

唔記得 應該年幾啦
我覺得睇人既 我識個frd 女仔黎 佢同男朋友5年幾 而家都仲會成日都想扑野
佢話番番下工都會想 所以都係睇人既